
***Задание №1***

Благодоря добавленному шаблону в .gitignore будут проигнорированы все папки .terraform, файлы с расширениями .tfstate*, логи, приватные данные типа хешей ключей, пароли, файлы с глобальными настройками переменных 
terraform, etc.
